屌你老母我喺香港出世到依家,未見過黑社會可以離撚譜都咁嘅

屌你唔知以為係落後國家爭白粉利益！可以咁樣打人法
何君堯,支聯辦,牛屎狗,香港人一定會還返畀你

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

仆你個街，香港正苦你地落地獄等天收

何妖條仆街要第一個聲討

你黑警都好野啦 好似同班白衫輪班咁 去到現場仲慢慢行 睇住班友走 連扮下拉人都唔扮